[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (47)

第一次1001

快到

屌你老母留名

rb 10.5b 點睇

個個post都見到樓上

等埋沙皮巴心水串埋kayanall in

講過就唔再講啦

支竹派我 fatc

btw##fatc ##fatc ##fatc

派派派

雖然半一好吸引 但果隊波真係唔係一般既廢

哈化回飛 好驚

好多垃圾波

重注左疤比人客其他

想問下投注站收幾點

fatc

冬至唔開架

輸晒

咁半all一半囉

😂😂😂晚晚尾盤都要等咁夜😭

12點姐
Ky係咪出左水
掛住同新會然開戰冇追曬上個po

慢到...

茄喱啡 你估我想嘅咩
做茄喱啡 就係咁茄茄騎茄茄茄騎呢

雲達+0.5/+1

雲達牛冶

角大呢

巴打 可惜唔中

要再努力

呢幾晚都兩三點先開波 希望訓陣醒到😂

戒左賭

me2

返大陸俾人扣留左14日

嘉欣 萊比錫同利華有無機

去左咩場

利華 不了

無kai神照住咩

巴打點睇里爾同伊巴？有無機

RB呢場skip la
情感上想RB做李城
理智上拜仁認真起來真係456RB都得
不過純睇盤就似下盤半格

兩場同路 但驚就驚希坑都榜尾放手一博全力踢盃

支竹蛇比人掃黃？

拉素

嘉欣點睇恩高斯達特 呢隊野榜尾讓中上遊平半仲要低水

個人比較支持國米 國米主場好撚硬淨

國米

Same...

All in 左rb

達斯泰特7連敗

嘉欣點睇RB 10.5s

巴打們冬至快樂

今日我睇中全部都係下盤

大家食完飯上黎做冬

你有見地

上緊黎

唔掛得咁耐唔上水

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
今日冬至，祝各位贏到滿圖綠字
今日做足功課，係宜三場，西維爾果場我建議避，正所謂中左無肉食，唔中揼心口

10.5b 買左

E巴小球

冬至羊大錢

今晚買多條三串一 唔中就刪app

求水

同晒

RB要盤定大波好

跟大蛇

我覺得大波純粹係兩隊同分 會爭得激烈啲..

自膠 角大

跟你

Rb算吧啦 正如ky話齋 拜仁認真踢炒佢456真係無難度 呢場寧願飛算

拜今季好少認真

Rb 利華 雲達
3串1
最後希望

都係既 同分點都應該認真踢

拜今季好海鮮

琴晚買錯巴打派我？

水野鈴子 笑死我了

只玩一場 拜仁角細 Rb+1

因公雲達達斯

反底3x1

拜記海鮮

##fatc 同路

應該唔買 通常有一場會反唔到##fatc

達斯

拜仁見到rb仲唔炒9佢咩
班霸點都要比d顏色rb睇啦
上盤100%

好多時我都咁諗結果就係要不斷追數

咁skip啦
allin ed

有冇大蛇答我哈化穩嗎？

賓菲加半和有冇機?

50%穩 信我

成班懦夫 咁細膽典贏大錢
利申 all in左rb客其他

圖？

本來想買雲達上盤
但見到ky心水
避一避算

咁...希望你中

可能你中呢
有人話另一場100%上盤，不如你買啦

kayan買唔買呢場角？

一早買左
但不透露了，因為要搏

仲有冇其他心水
蒙彼下盤點睇

有冇數計

卡昂和
自制左下盤

On9 多贏到拜 rb贏到多

想要多場心水過關

支持羊錢

通常咁樣就會變
拜贏番rb 鐵三角
拜>rb>多>拜

奧伊本大波收息？

聖伊天和

有條必中4x1
2.6倍

贏波輸盤

想問下足智彩有冇得膽彩

轉左平手

幾時先捱得到三點⋯⋯

摩納哥大家點睇？

見你尋晚多仔咁醒神，跟返注先

want g

冇盤

哈化x里昂x摩納哥x巴黎
必中

越睇越覺得 達斯泰特個盤坐和望贏

GUN

中咗派我

訓醒等收錢

等你中左派錢

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
包咬頸系列

今日應該一條過關去訓覺

我諗無人想知

rb作客=蠻牛

講埋先訓啦

想g

五兜野試下莊

我5條嘢試

尼斯真係咪撚掃 呢隊野上次先輸完 今次平手高水對第十 邊有咁撚著數

係咪有2場檸檬盤

Win熱過place

5兜野試下莊

5皮野買波膽

中左

派?

係架車度係咁恰着
真係好眼訓

真係多有錢人##fatc5皮買波膽抵你中

9成半係假

似假

輸都唔緊要啦，都係五兜野，我都係一半半，有信心就四串一啦，我博佢鬥志好，打道氣上去

屌
啱啱買錯左5x10

其實波爾多上個星期先贏完尼斯
當時初盤同尾盤都係主讓平半
但今場一開就平手，大家唔覺得怪呢？

各位早抖

所以客贏

覺呀 所以我睇好波爾多

嘉欣你又點睇呢場

早抖巴打

上年李城羅絲托夫咪又係咁
唔攞冠軍排會當係弱隊

開主就引客
開客就鬼盤

中咪和味囉

客隊不敗，不過似和波多
我就skip，個盤咁怪

Ky 點睇因公同賀芬咸

我出左雲達wor
恩公似上盤

等沙皮蛇出水

bayern

大家點睇哈化柏林？
對家作客一分都未拎過

咁仲問？

平手低水 好似似引主
客似坐和望贏

rb ho ball

yes gun jor
肥鳩萬歲

shit

本身想避呢場 個人g持rb

我g持左rb 好硬頸

我g持肥鳩---->rb

賭運系列最高賠率有10310倍

支持 實中

求派

中左一定派，琴日3位巴打一定有份fatc

G持

再叫 訓左發夢都叫

見到肥鳩先 我會避

賭完運之後就等沙皮巴黎個kayan沙皮2串1##fatc

fatc fatc

支持巴打 訓醒收錢

利華 0
哈化 -1
尼斯 0

希望可以過個肥聖誕

希望你中 我覺得拜仁個關最危險

咁有信心場場都入咁多粒?
求派

我都覺，買完先覺得3-4球比較合理不過買左無理由買多條咁戇居反正中哂機會好微，真係賭運

等緊沙皮巴 得番700 跟大蛇2穿1算

我都係

呢兩晚包晒頭

晚晚都訓著左跟唔到沙皮

想贏錢就要捱眼訓

拉素(0/+0.5)

伊巴點睇

Gun

同我本身同路

有無手足要伊巴

雲達今朝2.03宜家有2.18

頭兩場無人買？

等埋沙皮巴先捨得訓

想要伊巴

巴塞細波 落得好勁 巴打點睇

西盃勸你不了 分分鐘希坑棄聯賽全力踢盃

想要西維爾x疤狗兩場+4

2x1 沙皮巴同ky最後二百

細波不如寧願要下盤好過

疤+4

好 skip呢場##fatc

同路

最後200上kayan定沙皮巴號好

2X1

屌 on99明明想買哈化柏林 點知走撚左去買rb萊比錫 做乜呀屌

Inter

Vs 沙皮

國米不敗

Same road

一買完拉素撳入嚟就見到你出inter

撞進了冰山

Me rubbish must lose
Tmr go ifc jump

我反而想知你點睇國米
我覺得依場係55波

wait me 針
ok?

希杭有冇同路

又大蛇對决

早飛買左拉素

本身想買主 不過見佢地對決 算了 今晚大把波⋯⋯

留名

叧外 伊巴出咗比比

哈化都應該收皮 係咁回飛

精彩

上場入波追和

比比辣殺黎

科隆變返平手盤
落注遲左

應該都走盤多 一齊6字

高水主隊上盤等收錢

上次有睇 所以今日買希杭 可留意角大

留名睇全炒

哈化柏林上盤咁高水
明明隊榜尾客場1分都未拎過

上場屌打拜仁

拜仁作客差咗好多
仲要近況啞火

拜仁踢德甲啲戰績都攞黎參考
隊閪波踢德甲成日渣流灘

整多條玩下先
全中派錢

lm

Lm

哈化柏林轉盤
唔買似傻仔子

恩師 落到得番169⋯⋯ 真係同我一樣169喇

伊巴 100%

留個名 巴打加油

恩斯達斯盤已買

坦妮here?!

里奧阿維

伊巴1比0

=.=希坑反杯plz

伊巴有無咁快

屌我仲以為係報假分 點知原來已經開左波秒入

goalllllllll

哈化柏林 8.5/9.5 角球細
照舊 但真係唔算好穩 諗清楚
今日好攰 訓先了 你地贏多啲

我報假

好波

7.7

Sorry

照舊係點

LM

咁點好啊 跟幾多好 琴晚跟左40$

買左半和

不問了

屌上次rb對哈化 rb單邊刷到角大 10-1 勁撚嬲

西維可半大？

求3：0半場收手

西維2:0

西維爾半2全2ok？

無買就咁快入

頂住呀

伊巴和波 1:1
西維最多4粒 就好

西維正氣

3:0

西維+4去緊ifc

西維唔好再入啦

西 4:0

4:0

西維爾 我嘅兒子
希望你遵循我嘅教悔 唔好入多過4粒 我嘅子民需要你

高唔知幾多班波

聽日要返工但係失眠

西迷爾買佢果陣先會輸

有冇人知西維 主其他幾多倍

癡撚線4分鐘入3粒 西仔主場

Jump得

2.幾

炒梗

有無咁易入呀d波

利華好似伏伏地

Why 見佢好似keep住回緊 同外圍調轉。。

西維個大波外圍壓水壓到傻能左點買得落細

近幾場d表現 無信心買利華

小注左 西維半大 賓菲加半主

頂住

仲記得上次買佢作客半一 好似70定80分鐘左右比人追和⋯⋯ 真係唔敢再要佢 初盤又咁高水 睇唔透。

拜仁應該會出奶力踢 都係得rb 有威脅姐

果場我都有買
我真係屌佢老味
我一早仲要過左佢關
今次真係等仆街

西5:0
伊2:0

6:0

主其他...

全半大 開心

半場主其他幾倍

正氣

30

Diu無信自己

見到隊西波都嬲 我果晚都係早水串哂 見半場屌打緊 訓左諗住水泥gel.. 一起身

半場開晒所有野

斷過關 瞓得 羊多啲

睇足全場
以為最放心你老味就和撚左

😂😂😂 訓醒睇下佢係咪繼續西@@

拉素唔該屌打國米

買左利華［0］ 有無同路手足

伊巴3:0

伊巴

大波cashed

西維爾半六痴線

拜仁差d輸一球

Bayern 10.5 b 應該無問題吧

唔係我就唔係我既

RB 1C
科隆1c

Rb唔過11C就大家一齊死

科隆2c

尼斯 馬賽

RB 2c

7:0

11c咪中囉

我10c都夠 1.82

炒到人盡

哈化柏林1c

雲達不來梅2c

原來無即場

放心啦，話咁快已2c

No 100%, but exception

精算賣料，聽講$780兩場，中咗呢場，你會買貓糧嘛？

3c

RB 3c
RB0-1
雲達不來梅3c
哈化柏林2c

拜1-0

拜仁 rb 盡情入波吧

雲達控率咁低係咪比人屌打緊？

Rb既朋友禁定平安鐘 拜狗今場full team睇黎想炒爆Rb

拜㩒住屌

差d整多粒

弗賴堡 第一隊入球

恩斯科隆入未

我訓先 費事禁爆曬又要比錢買過幾廿打平安鐘

尼斯 馬賽 有無同路

睇完教父 我學識左要同人講道理
賣料定義於啲錢歸自己 而家佢係拎左買貓糧比貓仔 我係絕對支持
有時人只喺某個地方一直針對住某件事 其實對自己發展無好處 清

Rb要11c

科隆1-0

RB 4c

頂住 要左主同細波⋯⋯

Yaaaaaa babe

雲達不來梅5c

見你傾到兩句，想勸你仲讀緊書，就咪落佢撘啦。

拜2:0

都係嗰句 佢啲錢用喺貓糧道 我絕對支持

雲達不來梅6c
雲達不來梅0-1

血洗RB

大家然多啲 訓先

RB0-2

2:0

人哋收你780，1680兩個價，請問你真係信？你果啲自己同屋企人錢嚟架，一百幾十小賭吓，睇波post好過啦。咪傻啊

原來半大係咁容易

碎你老母

雲達真係廢足咁多場 屌你老母快手追和啦仆街

入多粒就收2串1大，給力

過關三場開對家

雲達唔追和成隊生愛滋

4串1 希望中哂

同路 但拜狗隊賤種好鐘意玩野

一定得

RB 6c

😂😂😂 信念！

科隆3c
雲達不來梅7c

雲達追和啦屌你

RB RC

RB 紅牌

Rb rc rdefg

其實有無排球賭

rc....

中緊2關 仲有2關法甲

bet365 williamhill有

rb

利華古遜4c

嘉欣號入左水

bet365有

垃圾 Ky

比啲信心

刷多5c 啦rb/拜仁

雲達不來梅8c

哈化柏林3c

垃圾KY

中

無人叫你跟 唔中就要話人

利申 買晒盤無錢跟

輕鬆

利華上呀

Rb乜事紅左

從後tackle

不了

RB垃圾到
豬死我了

紅左之後無曬c 唔緊要 未驚過

拜狗啲角球呢

西維入到9:1

雲達真係恩師喇。 屌你兩隊一齊半場領先 比人

屌 高水第二球 買緊就入

科隆5c
哈化柏林4c

拜狗我屌你老母

拜狗RB整多5c

岀一場比你地 米禾爾主勝
唔使買盤 信就90分鐘後收錢

今日d波好正路

拜12m

哈化柏林5c
利華古遜6c
利華古遜1-1

3-0

RB 0-3

雲達追和先啦

等收錢

刷角啦快啲

里爾-0/0.5

買咗角大 淆淆地

rb
第一次買輸比恩斯泰特，之後唔敢追佢又贏到哈化喎，有返啲信心，以後唔會再跟

哈化入未

梅斯fg 信我

咬下頸 rb 角細

同你一樣

如果。。。訓醒見到雲達和 恩師cup 就好了。。

rb和到我切

支持 信就得

奧伊本大波根本派錢。。主場連續大左10場

祝齊贏。

重心 賀芬下一隊入球

同路 我都瞓算 無眼睇

對ky 好有信心

疤 主勝 有冇巴打同路

又多場蒙埃落後緊⋯⋯ 睇黎條6*22 都斷得7788

按左層樓收息

利華第三球
恩高3.5大

拜狗果場有c未

贏三球仲同你刷c? 不了

RB 7c

諗住避盃賽點知中哂 買聯賽就輸

利華古遜7c

恩高俾多球

罰球跣腳都入

利華古遜8c

恩高神奇更衣室plz 好似之前國民隊 半場俾人2:0 下半連追3粒

雲達不來梅9c

哈化柏林1 : 0達斯泰特

恩高第四球please

雲達

客隊追和

利華啲賠率彈出彈入咁點買

RB 8c

雲達呢隊垃圾唔輸多球都偷笑

雲達我屌你老母立即同我追和

冰封角球

波爾多再殺奈斯未

波爾多即場又讓平半 係咪要贏

里爾又輸埋屌

雲達再唔入波立即成隊食屎

RB 9c

拜 上盤 10.5b真係派錢

波爾多劣勢落飛快入

雲達不來梅集氣區

恩高斯唔反盃立即食屎

上啊屌

1:0

2:0
有冇巴打有跟

睇到已經45分
巴打仲有冇 想搵d過聖誕

科龍主場唔贏去死啦

今晚馬會冇啦 唔通岀巴塞主勝hea你地咩
聽日都有場重心

屌瞓教唔撚想睇

摩納哥

科龍 啪啪啪 科龍 啪啪啪 入未

巴狗大波點睇

咁聽日再上黎睇

拜仁可以停20分鐘c??

雲達不來梅 下一球？

Wa diu差ddddddd入

科龍入未

科隆9.5b

雲達不來梅追啦屌

其實唔難

真係幾難 因為真係好撚廢

1:1 雲達

雲達1：1

屌 叫撚左出聲！！

巴打我地集氣成功

雲達頂到完場拉素同摩納哥快入波

賀芬咸贏番ok?

拜仁 4.5 細波

追啦賀芬咸

不了，會頂到完場

Bye 9 ho ball
11.5b

Rb入番球啦

鞭嘉欣果D人呢

利華one more c

多謝重心

賀芬咸 科隆goal pls

贏三球都仲刷角 刷你老母塊鮑魚啦仆街拜仁

原來買埋雲達win 支持cup

拜狗不嬲閪

賀芬咸 入波未

成日扮到唔刷角咁 但獲獲都爆9你角

賀芬咸絕殺plz

完埋
屌

到你以為佢刷角 點知同你半場到完場都可以停左
學精左 見佢刷就買細 停c就大

拉素同摩哥入波聖誕靠你地

角米角大
摩哥-2

恩高追和ok? 達斯泰特求入一粒

好彩你個重心咋
嘉欣

賀芬咸呢隊除左和波仲識咩？

摩哥比多粒

摩哥1：0整多粒

屌 啱啱發現條過關串撚錯左 串撚左恩高斯達特 唔係雲達

花膠比多粒黎啦

屌你老母 串錯野呀

咁大意呀師兄

角米角大-7
摩哥-1

你個名 睇黎唔係扮

我係屋企樓下係無人無閉路情况下跪地指天好似自己入左波咁

夠晒on9 依家要求派

角呢國米

唉 痴撚線 以後唔撚一路打機一路買波

小心d啦
錢黎架

我都試過

沙巴收皮區

Inter 1:0

角呀

屌入埋波
唔好唔刷啦

國米靚波

摩納哥輸完俾里昂好似廢左，話晒都全法甲攻力最強

又可以見到沙巴輸幾皮
正

沙皮船入水

拉素追和反cup我落左重注架

2:0 inter

On9
2:0

追和

訓覺

拉素刷ok?

見到沙皮輸幾皮係我每日最期待既事

拉素刷角
摩哥入多粒

果然睇人仆街最開心
人地得罪你？

睇黎無乜運 戒一戒賭先 穿過關穿錯隊 跟人買恩高斯開弗賴堡 買達斯泰特開哈化 自己睇中拜狗以半博全無買 睇中南特馬賽就穿左落恩高斯同達斯泰條過關到 very on9

我輸幾舊好小事 見佢輸丈大注先快樂

鬼唔望你含家剷
把口咁撚賤

睇黎好大仇口咁
人地下場都中得返啦

摩哥肯入第2粒未

今日晏就見到有啲學生哥話入小小錢跟沙皮贏下都知唔對路 好彩避左
之前個跑馬post又係咁樣大沉船

拉素本來都預大波
追兩粒

今晚都唔算大船啦

預角大ok?

每次見到贏幾皮既飛 再望下自己輸幾百既飛
你會點諗

有無手足買左疤對家+4

尼斯入未

本身想要國米 今日晏就都係post話睇好國米不敗 見沙皮巴出水就跟左 可能呢幾日黑仔 累輸晒大家

屌我都係 平時一見佢出就好有信心 今日睇到有啲唔對路

但係我都係串撚左

岩岩好10角

3:0
沙皮連希望都冇埋

Iu仲有無即場尿

出國米角細ok?

疤收起哂msn讓4球

國細米蘭

尼斯入就天下太平

屌次次佢主場瘋狂刷角嘅時候
我一買佢就唔刷

信妮坦好過信垃圾沙皮

標準絕殺ok?

棄撚左國米
摩哥 比多粒啦屌你老母
踢多1位一個+主場

拉素幫緊手刷

唔理啦
摩哥入第2粒啦

尼斯唔贏就戒賭

永遠唔買巴黎就咁正氣

Same

花膠唔入比隊友入啦
屌你老母
剩係入球12碼
法甲第2
主場
笑撚死人咩

有個朋友買左一皮尼斯
希望佢唔洗輸

咪係

買盤定win？

入左
又要屌國米角

聽晚又有貧巴隊

拉素唔入都刷下角啦

巴黎摩納哥都正氣，求下你尼斯

尼斯 同摩洛哥想點
兩係尼斯快啲整返粒 一係摩洛哥開大

同求

國米
奇蹟角大ok?

屌鳩你又斷最低水

沙皮輸死你

典解無人討論疤果場 明明最好賺

好大怨恨

唔出msn +4穩袋

狗會呢排低水成日輸

嗰場4.5s串左尼斯win

我要佢輸 日日輸
輸到傾家蕩產我先心息

國米
3隻開埋比我啦

巴打冷靜啲

馬賽咁都俾人追和

忍左佢好耐 就算咒佢搞到自己都輸
我寧願同佢一齊死 祝佢日日輸幾十個

咁你幾時出水呢 又唔出水 又要屌出水果d巴打 佢贏果陣唔見你出聲既？ 人地輸你就企出黎認屎認屁 真係本身都唔想屌你 人地贏錢派錢大家開心 你就成碌柒咁 你講丫 沙皮贏幾皮野果陣你係邊呀？係你老母個西到扮死狗？

咁大怨氣有乜為
害人不利己

尼斯快入

雖然無跟沙皮
但唔會恥笑佢

Block撚左佢算啦
前幾日阿甲見到佢係到嘈已經block左
( Show Blocked User - 球場家燕姐 )

都唔明條傻系做乜尻 見人輸錢就企出黎認屎認屁 成個小學雞咁

尼斯唔入呢個po以後就少一位巴打

3連c

玩留

Ng g持

唔抵得人地一贏贏幾皮野 自己就揸住幾百蚊係小學雞朋友中間扮大佬

拉素角都唔刷

9c
2連

挽留 買左客勝定客盤？

疤1-0

客勝

比多2c me la

慘啲

疤隊賤種又上半場細下半場456？

屌輸多飛
On9摩哥
-1都開唔到
垃撚圾
屌你老母

尼斯紅埋

星期日開始到宜家日日重傷

摩哥試下絕殺比多粒

摩哥廢撚到人地紅左都入到佢

輸法甲第2
主場攻力最強
真係笑撚死人

今日11k>2k

再見咁多位

明明一起身屌2屌
2:0
客Rd
諗住收梗
屌絕殺

清買好大

輸左20k

做乜唔買盤

巴打我見你日日買好大喎 睇路呀巴打 黑起上黎真係收一收手 寧願係到吹下水 唔賭幾日先 呢幾日d盤都怪怪地

疤我屌你老母

窮得好唔抵
摩哥-1明明就贏錢
咁撚樣比人絕殺
變輸錢

雲達好波

淨係中左巴打話必勝既2.6倍4x1

3-0 molamola

疤個客+4開到派500

巴4-0

Lm 祝客入

客追返粒

啱啱好5個，1人100
垃圾疤輸返2粒啦

幫巴打集氣

其實啲西班牙盃都幾撚戇鳩
真係開住場波黎睇先知陣容
所有比分網都無賽前陣容

訓得

巴打慘

\l/

輸死了

輸死

緣字軍團

派me

尋日太眼訓
一路坐車一路訓
最後篤左條5x1
同埋講左句 rb唔買角大唔好話識買波

多謝巴打，串左2.4倍10.5B 中左

Agree
衰貪心買左 角米角大

我自己無買 訓左 角我通常即場玩

我條過關就係第六頁 不過可能無人睇到

覺米 始終主場作客兩班波
一係主 一係飛
沙皮巴要左lazo我就唔講咁多

尋日買5x1
飛左好幾隊唔敢入飛
（馬後炮）
恩公 平半 （輸）
哈化 1球盤 （贏）
里耳 平半 （輸）
華西 1球盤 （走）

摩洛哥主場都讓唔起-1

本身都幾有信心

我見到 無盤
走盤-1都唔比

覺得狗也不屌
頭也不回就唔要佢

我飛左賓-1 （贏）
南特 平半 （贏）
巴黎讓 （贏）
馬賽盤 （贏）

無錢買盤

妮蛇早

唔講咁多國米好波

唔講咁多 ching ho ball

All in
拿玻里角大
沙索羅 +1
布拉加主

輸埋下年見

布拉無肉
沙傻 危

斷1關冇得派sorry
屌聖依天冇盤買如果影唔係應該可以過半關

2.02有盤會輸半 執多些小

岩岩訓醒 巴打們有無羊大錢

有
贏左-8

派未

點贏法

拜仁角大 中
哈化
X里昂
X摩納哥
X巴黎 中

求今晚角水

神

仲有2$
想我點派

賀芬咸正垃圾 條飛贏變輸

Thank you KY

國米
求派

10蚊都輸

又豬700 兩日加埋豬千七 雖然對某d巴打黎講唔算多 但對我黎講已經好多 好彩既係豬既都係上個禮拜贏果d

6x22
閪維細波
rb盤
雲達
國米
尼斯 走盤
鈀大波
小買過關 斷一走一拎返幾多倒

有賺小小

嘉欣對家都敢買

西維10球你個細波點中

屌 未訓醒睇左0:1

買返單頭算

人黎 質佢食膠

笑左

自己食

巴打可能買左10.5s

我本身仲好期待

角球10.5都係細 你又岩

多謝巴打提供我返工前既歡樂

恭喜閣下成為特選人士
獲得切已西巴打提供聖誕禮物一份

哇 咁既咩 我都想派膠

琴晚

聖誕禮物係咩

你都失驚無神收左份啦（ed）

巴打唔要可以比我的

放低你acc
幫你戒賭

派膠原來是有回報

聖誕禮物fatc

或者你係沙皮巴留tg果度 搵我tg add我

波po善長

今日角球冇咩信心
拖連奴 角大
卡利亞里 角大
森多利亞 角細

晏D搵
改返先 我tg之前用真名

咁早度好

Btw bin c

巴打派我ok?

細細個就聽
橫財要分亨

尋日冇跟 前日對左
結果輸到仆街

感謝大大無私分享

屌 笑到醒曬

無橫彩 得善長仁翁比我果啲飯錢

自從黎到波po
個人精神左
病痛小左
錢輸多左

跟沙皮同嘉欣無窮人了

又輸
又燈左沙皮巴

仲唔出糧邊有錢賭

有冇人派 入幾千又豬晒啦

長跟沙皮

再入啦

呢句岩聽

大胃蛇又吹奏賭博

無左盧蛇
唯有跟嘉欣 沙皮

仲有你

馬賽屌爆你個西

唔係丫 馬賽前兩場已經返正軌喇喎

屌你老母 巴神

買左對家

聽講波post有聖誕老人

已派完

清派我

想搵返成個12月既角球初賠紀錄, 但搵咗好耐都唔見有, 就算有都唔係有晒成個12月, 可能剩係得前一日, 求幫忙 #adorex# #adore2x#

想搵返成個12月既角球初賠紀錄, 但搵咗好耐都唔見有, 就算有都唔係有晒成個12月, 可能剩係得前一日, 求幫忙

都唔係我

請派我

你都可以派

今日即管對啦 我冇信心

No need go ifc jump

大蛇派me

今日有無水 琴日手痕輸左條8*9

主場贏祖記，今年真心勁過上季

求心水翻身

哪有錢派

拉素作客第一都輸3粒

球場家燕姐

又係史x堡同波蘭紅x d fd？

傻尻先買拉素

Block 左佢算啦

好彩唔洗叫你wait埋我

po事後 死全家

Morning

唔明

今日咩水

支持

我尋晚既飛 依家黎po事後

傾下計啦 上親黎都淨係問咩水

iu尋日好穩定

事後要派

你想傾咩

第六頁有事前

10角爆晒兩個中位數

我知

8.5 9.5 包哂頭

大把人事後啦

輕輕跟左60 幫補下我d過關 今晚再跟

大家買角球會睇咩野決定

心情

你

點解仲未有人吹奏
講笑

呢度其實少事後了

或者天氣

邊樣天氣先

想搵張事後飛貼下都無

即場

緊係世界杯天氣

如果即場我通常會半場買

天氣人都死左
放過佢啦

大胃子

岩岩先見到有

你是誰

你粉絲

我是沙皮同嘉欣粉絲

細細個已經聽過大胃黑氣石

輸到戒賭了

不賭系列

一齊

試下出完水再整條試後飛買第樣野先
唔好屌我

戒左幾日
岩岩發現又有錢賭了

入啲比我ok?

是日心water
西班牙人
士砵停
切已達
難民隊

gun

我怕我今日陪完囡囡無時間 出定先 睇睇晏d應該會再覆一次

中左派我

我都仲乞緊

一樣
豬死了
點先起到機剪
由星期六輸到琴日

巴塞好波

法國馬體會特別廢
成撚日開讓和
-4又得佢開唔出

唔識入波係真

本身睇岩拖連奴
諗諗下都係布拉加 查維斯好d

每日都綠字

其實每日都走盤

邊個po事後

走盤真係爭唔落

想飲iu啲尿

IU keep住呀

實係我

本身揀左伊巴但盃賽避 揀左國米但大戰避 最後淨係買左場走盤既

你尋晚話左國米先去訓

諗多了

伊巴我避 國米就中到啪啪聲

科隆 利華去食屎

女朋友主動話食M記

今晚跟實各位大蛇

你仆街了 佢可能知你賭波係咁輸

佢知你iu輸爆廠

咁唔係你就我

屌你摩納哥咁都開唔到-1斷我8x1

😂😂😂👍🏻👍🏻

感動

取左佢啦

今晚費倫天拿

日日都要入錢

順便入埋ok?

早安各位

早晨

頭場貧巴隊點睇

拿玻里狀態回勇

上盤

Sorry大佬們琴晚輸鑊金

今晚再燈既話就星期六先再出

咁重手

等你贏錢再救濟

無事呀 加油沙皮巴

加油

沙皮巴等你阿 今晚唔會輸架啦

今晚再上沙皮號

支持沙皮巴
幾驚你出完拉素就貼第條角球飛出黎收錢
無支持錯你
齊上齊落

沙皮巴今巴出咩
我入錢跟

入埋ok?

請大家好好珍惜沙皮巴

沙皮巴今日繼續

HI 成功丸 好耐無見 連你都過左黎 嘻

做咩最後仲隊多一皮野

聽講成功丸係沙皮達

沙皮跟我買一場！

你跟沙比大哥差唔多

皮

重心一場

18/12 Lazio 10.5s
Handicap: Manchester City [0/-0.5]
19/12 Nurnberg win
21/12 Bremen [+0.5/+1]
22/12 Fiorentina [0/+0.5]

佢話佢唔係

你話佢係

我覺得似姐

我都覺得似
派錢
大注飛
串一過關

其實可能佢係二寶

Kayan姐勁

盧蛇！！！

費倫天同路 睇多陣再決定

同路同路

嘉欣買咩我都同路

一野車落去 絕命二串一

昨晚玩足全晚贏100

100%唔係二寶

二寶寶

2寶=冰封

我以為得我知

屌係外國iPhone用唔到馬會apps,要用網頁版落注

但拿玻里近幾場好撚抽得啵 怕唔怕出事

雲達不來梅夠廢到貼地啦 咪又係和賀芬咸

仲諗住輸半完場 點知竟然唔係斷果關
唉今晚單頭kayan算 次次都斷一斷二

睇好napoli半客同讓球主客和
對曬家唔敢重注

點解卡利有高水平半買既⋯⋯ 好想買下盤

嘉欣 我會試上盤

國民隊 角大
費倫隊角細
羅馬 角大
拖連奴 角大
卡利亞里 角大
巴勒莫 角細
森多 角細
比蘭 角細
CF阿美利加 角大

試下中幾多先

今晚再黎ka yan沙皮過關柯煙可能琴日半柯所以唔中

又咁嘅樣

琴日中左rb角大呀我

我不嬲話大

羅馬，士砵亭同國民隊大家點睇？

好怕數學題

我都話大

利伸費倫對左

我鳩出

最後200跟左Ky

Ky 頭場角細點睇

勁
聽講有大蛇同路

邊個

唔係有大蛇出左呢場角咩

一直得我同天狗話角大

羅馬-1串烏甸下盤點睇

我叫天狗食 畀面嘅叫我天狗食蛇

狗蛇

點睇條女知你輸哂所有錢仲要借左10幾萬比你填債

娶咗去

唔撚好再賭

今晚布拉加

不賭系列
艾拉維斯****
真特**
拖連奴10.5細
比蘭倫斯****
提格雷斯***

除左拖連奴 其他買咩

大胃出水你要跟

賽後準到你嚇親
聽日貼第樣出黎先

係咪買主客和

意假玩親盤都輸
無其他啦
海馬應該有意假料

好似好耐無見佢⋯⋯

收到wind沙皮ching好勁

大蛇 比蘭個好高水 怕唔怕

建議師兄買基金

唔係話唔想搏 但既然見到咁高水緊係想知大蛇點解仲咁有信心 唔好成日串嚟串去好嘛

Btw

略會買主勝 係到買歐盤啦

幫我集氣啦ching

今晚費撚個盤

岩咪買少少支持
跟大蛇緊係跟沙皮嘉欣

打少左個胃字
我條過關有跟

屌那星
約撚咗剪頭髮
去到先話太多人剪唔到
仲要勁撚串 以後唔撚去

約撚左都冇得剪

我幫你剪啦 30蚊包野飲

D髮型師真係當自己係stylist

剪你老母

拎張黑卡出黎嘛

好惡 甩毛啦你剪剪剪

我直情係佢隔離開鋪 搵曬d大波妹做洗頭

你毛都冇得甩

白虎

Kayan

同路？

莫雷拉信唔信得過

垃圾

莫雷拉係最古惑

認唔到係邊 但唔似napoli

幕尼黑

北京？

北京？
Quote 唔到

認唔到 以前去多數係marienplatz個邊

高水